第一次坐巴士叉電 其實會唔會叉走晒部巴士啲電？？

因為我部手機幾撚食電下
好擔心架巴士夠唔夠電？
巴士啲電係點運行

之前我攞嚟叉電腦
點知叉到架巴士喺海底隊停底咗

人地匿埋喺車底踩單車人力發電咁辛苦，你條仆街就喺度諗住叉哂巴士啲電佢！你知唔知醜！

有次差電見到部電話越差越少電

一掹返個插頭出黎個冷氣停左

咁細架巴士
睇嚟真係裝唔到幾多電
仲要又冷氣又電視

比亞敵？

根據thermal equilibrium，
熱係會由較高溫嘅一方轉移去較低溫嘅一方

唔好俾小朋友插隻手指入去，隨時車身都爆埋

嗰個係供電位，無手機過電巴士會停冷氣

之前做過part time 真係好攰

任叉架喎

我插住嚟挖礦 部車上山突然死咗火

驚小朋友電親多d

唔會無電，不過差電時架車上斜無咁好力

你即刻調番轉條線黎插咁架車咪可以郁得番囉

好彩我有帶尿袋 叉番著架巴士咋
如果唔係又交通癱瘓

幾錢一個鐘

「You are not charging the battery. You are discharging it.」

次次搭巴士都攞哂屋企要叉電既野出嚟一次過叉哂佢

好在上次插尿袋等你地輕鬆啲

會，你見有時壞車就係

見過有人挖礦